VVD唔係好勁架咩

點解依家比人撚到成隻死狗咁

屌 班友講到vvd屈機過全世界中堅
甚麼Godin 拉膠 華拉尼 rio vidic nesta都廢過佢
咪一撚樣

碧基比人撚到成隻狗咁

美斯直頭無哂影

係 琴晚比人撚到成隻狗咁

美斯唔係好勁架咩

同邊個一樣？

同godin 拉膠嗰班人一樣

咪又係無英超